同男朋友一齊左半年,仲同我講唔該,多謝,係唔係分得手?

同男朋友一齊左半年，仲好客氣好禮貌咁同我講
「唔該」，「多謝」，「麻煩哂」，「對唔住」
係唔係分得手??佢係唔係唔夠愛我?
當我陌生人，當我狗西

同我一齊都係騎牛揾馬心態?

好心你地男人唔好咁賤為拍拖而拍拖，真係鐘意人先好追人啦屌你老母撚屌尻鳩化西柒忽

感情問題一律建議分手

就算夫妻都可以相敬如賓
會唔會你諗多咗

無改錯名

佢平時對樓主係點嘅態度？
我自己對男朋友好多時都會講唔該，多謝
因為大小二事佢都係我身邊，呢啲野唔係必然，佢都唔係老馮幫我嘅，只係想保持住感恩嘅心態所以先咁

唔知你男友會唔會都係咁諗？

人地有禮貌

下次講多謝晒屌你老母

幫我含啦臭雞

有咩問題
佢有禮貌姐, 定你係M女?

坐係度做咩?躝過去拎杯茶黎啦臭西!
可能咁樣反而你覺得佢好愛你

起一起底就見開埋曬一大堆垃圾膠Post
同男朋友一齊左三個月定半年啊
夠鐘睇醫生啦